點解中學同小學嘅老師特別閪

上咗大學之後啲professor好多都正正常常
越大粒嗰啲反而越nice 又親民
但中學同小學個啲老師就成個懲教處職員咁
而且每間學校裡面都總有一兩個異類
究竟點解會咁

講起 我個dept最高職位個兩個都係黄

因為學生唔nice ?

因為佢地同個社會覺得 學生一定要聽老師話
同依家d黑警一樣 覺得自己大撚晒
人一有權力就會腐敗 自然就會閪

但大學嗰啲校長同院長權力仲大過佢地

訓練你奴性同服從
出黎社會就唔敢反抗

人地投訴有人跟進 中學果d老豆老母會覺得老師一定冇錯 錯嘅一定係你
你自己諗下有幾多個老豆老母會信自己個仔 走去學校屌翻個老師轉頭

無料先會超曬鋼有料反而好nice
自卑感作祟

恃住你冇得反抗要尊師重道

大學prof唔撚洗理你地讀成點 咁咪冇脾氣囉

「黄」係殘體

有個中學miss喺我中一至中五係做訓導老師
惡到死，連啲年資高嘅阿sir都驚咗佢

之後佢冇再做訓導，淨係教數學
冇再得起個惡人樣鬧人
我哋個個都好鐘意佢
因為我哋接近到佢之後
發現佢其實優雅得嚟又幾nice

而家佢人緣好好呀
仲同全校至靚仔有model身形嘅阿sir(都係教數)結埋婚添

我中學連家政同PE啲老師都好撚閪
會指住學生個頭鬧人

發覺佢地好多都嫁唔出

大學啲prof根本完全唔care啲學生，所以咪唔閪囉

會唔會係啲學生問題
啲小學生幼稚得黎又唔守規矩

試過中六嗰陣管啲中一二嘅一陣都已經有啲燥

中學都有唔少好嘅老師
不過小學真係清一色垃圾degree畢業為份糧嘅教畜

史丹福監獄實驗

你咁一講我諗起明愛啲學校camp

中學一半一半
小學絕大部分教畜

揸住雞毛當令箭
班垃圾淨係識hup鳩學生
而家畢業做左野 咁多年
更加覺得佢班垃圾得啖笑
好撚馨香咩做老師
佢道德冇道德 講料冇料
講錢 亦都搵得多過佢

講明先 都有遇過好老師
但通常十舊屎先有一個好

由學校畢業之後 轉個頭又入返學校做野
中小學嗰啲一做就困左係間溫室到廿幾年 從來冇真正體驗過社會
冇實際商業社會經驗 但又想係班細路面前表現到自己見多識廣

我覺得睇年紀